有冇人一返工就周身病痛

放假冇咩特別

一返工就傷風眼痕

收工又冇事

我同你相反
放假先黎發燒大病幾日咁

賤骨頭

你估我好想?

完全一樣,上次放3日假,病足3日,一到返工無晒事

番工小病頭痛儲儲埋埋放假就大病

鼻塞好辛苦